點解胡力威今年唔打 Rugby Sevens ?

唔係Hong Kong seven咩 點解叫rugby seven